想問面腫有冇得睇醫生？

頭先食飯話我做乜面腫又頸粗。佢叫我睇醫生。但問題咁樣有得睇醫生？

你自己有無覺得唔妥先？

你肥定瘦

係咪甲狀腺亢進呀？
有可能會頸粗，但你半身好肥就難講

唔係肥，但都唔係瘦個隻

唔算好肥個隻（唔太瘦又唔太肥）。但好多人都話點解你塊面會特別大。

忽然頸粗定一直都頸粗呀？
平時自己腮向胸按摩下啦

點按？有教學？